（警惕台獨）庫德族獨立公投在聯合國壓力下宣布取消

正在紐約參加聯合國大會的伊拉克、土耳其及伊朗外長發表聯合聲明，要求伊拉克庫爾德人自治區，取消獨立公投。

土耳其及伊朗擔心，伊拉克庫爾德人尋求獨立，會為本國境內的庫爾德人，帶來示範作用，危害國家安全和領土完整，因此一直強烈反對公投。

庫爾德人在打擊極端組織的過程中，逐漸成為不可忽視的力量，國際社會憂慮公投結果，會否影響針對極端組織的行動、引發地區衝突或更大規模連鎖反應。伊拉克庫爾德人自治區領導層，近日面對周邊國家及美國的壓力，已改口稱不拒絕尋求公投以外的替代方案。

聯合國真係最大既維穩力量

標題黨五毛注意

講事實，台灣要獨立公投一樣比聯合國阻止

已改口稱不拒絕尋求公投以外的替代方案

五毛死撚開

土耳其境內既庫爾德人自己希望獨立既都係得一半

比美國佬叫停